我地有責任保護銀髮族

武肺全面爆發 根據死亡率 老人家最危險 全面保護黃圈銀髮族 立法會82不是夢

G持

推
初選見到好多銀髮族